感動既係，哥帥仲維持到佢既風格

輸波打人